LIHKG 討論區正式成立 🎊 新世代，新平台，新開始

幾經辛苦，終於係今日可以推出首個版本

LIHKG 將會延續「最好用戶體驗+」App

並秉承自由討論嘅宗旨，希望大家都可以係到暢所欲言

會員就係討論區嘅核心，我地一定會接受同跟進大家嘅意見

岩岩開始，功能未必齊全或者有大大小小問題，希望大家多多體諒，歡迎同我地提出

• 未來動態
目前 iOS 用戶優先體驗
Android 版本即將會推出，網頁版都會盡快
LIHKG 中文名係乜？我地都未諗到，大家俾下意見😬

• 會員註冊
註冊新會員需要 ISP 或部份學校電郵認證
另外 HKG+ 用戶可以用 Plus ID 來作為邀請碼並允許任何電郵註冊
步驟：開啟「HKG+」，進入「HKG+ VIP」頁面，然後按下「點擊顯示Plus ID」
*注：由於目前 HKG+ 已經落架，所以已經刪除該 App 的用戶無法取得 Plus ID

• 管理方針
LIHKG 提供自由討論嘅平台俾大家，希望大家會自律
使用條款：

如經審查之後發現遺規，一定會及時處理
另外絕對唔鼓勵大家開分身帳號討論
惡意洗版，嚴重影響其他會員嘅問題我地都會盡量處理
我地亦設有舉報功能，各位可以舉報整個主題或個別回覆

要令一個討論區成功，絕對唔係單靠有幾快，有幾靚就可以，而係需要一班會員，我地會非常重視你地嘅意見。
LIHKG 只係踏出左一小步，成功與否就需要靠大家。

👆🏻🤘🏻👆🏻🤘🏻👆🏻🤘🏻👆🏻🤘🏻👆🏻
#踏上這無盡旅途

🍻🍷🍻🍷🍻🍷🍻🍷🍻🍷🍻🍷🍻
😎😎 熱烈地彈琴熱烈地唱 😎😎
🍻🍷🍻🍷🍻🍷🍻🍷🍻🍷🍻🍷🍻

🚨🚨🎉🎉🎉🎉🎉🎉🎉🎉🎉🚨🚨
🚨🚨 熱烈地彈琴熱烈地唱 🚨🚨
🚨🚨👏🏻👏🏻👏🏻🎊🎊🎊👏🏻👏🏻👏🏻🚨🚨
🚨🚨🎉🎉🎉🎉🎉🎉🎉🎉🎉🚨🚨

🎄🎄 熱烈地彈琴熱烈地唱🎄🎄
🌳🌟🌳🌟🌳🌟🌳🌟🌳🌟🌳🌟🌳🌟

終於有啦
期待VIP版

新Forum留名

留名

幾時出vip同腦魔icon

劉明

+1

因為有plus仔vip終於有ac了

testing

歷史性留名

日文名都注冊到

好撚正好撚快呀屌你

大時代降臨

好波

正林早洩可以收皮

爽

正啊

老屎忽留名

push

好撚快阿屌你

屌你老母

admin我屌你老母

😂😆😋😍

係咪無得直接用番舊高登acc...我原有個isp已經無左

開埋網上論壇一嘢ko林早洩啦

支持

小鳳姐

超快正爆

掂 好撚正

好波 反霸權

🎉🎉🎉🎉🎉

留名做老屎忽

報到
希望越黎越多人

收高登皮

終於開到ac

正

好快呀 正呀

多謝

好撚正
幾時出vip無廣告

有請小鳳姐

等vip

正丫

期待有vip 版
有廣告好怪

正啊喂

Lm

正 林早洩食屎啦

pish

連尼住

不過d 經典會員名實有人去搶

希望有人用

食屎啦林早洩

希望真係多人用

Support

In 連尼住

希望快d有vip版

做老屎忽留名先

希望新壇一出 正式收高登皮
第時做起左 唔好學早洩d衰野呀

好彩未删 HKG+

林早洩呢獲頭痕啦

快啲出vip 一定課金支持！

Btw 係"違規"

HKG加 有白色。
呢個無？

😍👍🏻正

太多廣告
表情太大

推!!!

廣告應該遲啲有payment system

😂😂😂

admin post 點可以唔番個靚名

👍🏻

超越高登

好撚開心好撚感動呀嗚

test

新世代留名

大時代黎了

林早信食屎

正呀喂屌你

[

正呀喂

幾時有腦魔公仔用

新論壇終於開了！大家，興奮嗎？

點解可以咁順

好順

一齊過檔啦喂，以為自己食鳩硬我地

好波！

留名等vip

我比人搶左Yura.依個名 我而家出100hkd同你買返 同我出黎

試留言

歷史留名

未收確認但入到ac

順到我都嚇一跳 LI仔 admin 好野
一定比錢交會費

一向係高登做開CD-ROM，轉會留名

個app快撚到

點解高登嗰個可以咁廢

林早洩 你今次仲唔死

開埋pc版收早洩皮

推呀

快d出vip
我即買

加油

點解唔覺有創意台？

留名，一有VIP即PAY

爽呀

留名等lihk轉埋過黎

陳寶珊

好開心

歷史性嘅一刻

岩岩註冊左，入黎同大家打個招呼，大家一齊推撚爆個壇佢

留個名 支持

有得派膠就好啦

㩒表情符號個制如果係返右邊就更好

有VIP就仲好

中文名就連尼住

如果 Block emoji 就好

可唔可以有排區嗰個功能
要拉落去搵好煩

好撚感動呀屌

成功過檔

老老豆豆emoji好柒

感動！

LM

好彩我有plus id
冇撚左isp

好撚順好撚好用呀屌

好快呀 好鐘意呀

支持！

禁emoji😡

留名吖

希望真係吸引到人黎

支持 加油

[black] [/black]

再見啦早洩

中文名：新高登討論區

今次一定要收林早洩皮！

槽已跳

又幾快喎

留名支持

真係好順

可以用表情符號真係好正呀😏😳

正，幾時出腦魔

新高登既來臨

有冇得課金支持

但每一次入post 最下方有廣告有啲礙眼
其他同plus仔一樣

腦魔

好撚快呀屌你

留名 快過高登好多
但係有D 嘢要完善下 例如開返創意台同整Android 版

係主頁回覆數同入面唔同

出面寫得33 個，但入去已經有成40頁

1001左佢先

用手機上高登時間最多
冇左hkg+真係睇唔到有咩理由要繼續上高登

整埋android版
林早洩應該全面收皮

chan po shan

違規

推上去啦喂

好！

巴打加油

真心唔好開emoji la, 仲有d 台可唔可以排序到？

等 VIP 留名

見證歷史性一刻

支持巴打！ 打倒林早洩！

加油！

但冇emoji會好d

將來會唔會有3D Touch功能架？

大家加油

新forum新開始

留個名先

以後要叫拎仔?
點樣翻譯好

唔請咁多，lihkg好波，金我不定會課

獨立

Keep 住update, 力臻完美

會唔會太順

留名先

Admin加油

好感動呀

正阿喂

推

刪走啲emoji得唔得

不過都支持 推！

碌入嚟留個名

大家要頂住呀！

留個靚名

唔講咁多，L仔好波

Splm

正評

求刪走emoji，同出VIP版
好睇唔慣d廣告

lm

從今以後仲叫唔叫自己高登仔好？

加油!

尋日未留名

Support

唔該快D整課金，唔想睇廣告

原來你條仆街就係#1

可唔可以block左emoji

連巴好波

🍻🍷🍻🍷🍻🍷🍻🍷🍻🍷🍻🍷🍻
😎😎 熱烈地彈琴熱烈地唱 😎😎
🍻🍷🍻🍷🍻🍷🍻🍷🍻🍷🍻🍷🍻

🚨🚨🎉🎉🎉🎉🎉🎉🎉🎉🎉🚨🚨
🚨🚨 熱烈地彈琴熱烈地唱 🚨🚨
🚨🚨👏🏻👏🏻👏🏻🎊🎊🎊👏🏻👏🏻👏🏻🚨🚨
🚨🚨🎉🎉🎉🎉🎉🎉🎉🎉🎉🚨🚨

🎄🎄 熱烈地彈琴熱烈地唱🎄🎄
🌳🌟🌳🌟🌳🌟🌳🌟🌳🌟🌳🌟🌳🌟

1

做到野

好波
一齊舉起呢個手勢☝🏽️😎☝🏽️

屌你正啊喂

Iphonese單手華麗留名

工起工起，幾寺先可以做vip飛廣告？

唔好要 emoji 啦

好波 支持

最重要server穩定

❣

樓主好撚型棍

希望可以刪走emoji

支持 期待vip版

留名打殘林祖洩個垃圾高登

#y

新會員留名

支持你

加油
多謝你地一手一腳為我地IPhone user出盡一切力
無論幾多$ 都支持

辛苦哂

得721個正評

G持
Btw 仲係好唔慣 成日都咁返hkg+

咁耐都未1001架

12755報到

快推上1001喇

等 VIP 版

Lihkg

Lets ignore homg kong golden

以前hkg+可以用手機係起底pm人架 而家冇得pm了
同埋希望快啲出vip 唔想要廣告 但唔好太貴

唔會再翻去

終於驗證到

時代革命

腦魔icon

另起爐灶

推爆佢啦

支持 腦魔腦魔

太懷念啦 無左呢個app 真係高登都懶得開

名字唔好刻意，hkg+幾好，好名會自己走出來。btw thx ur app

真正的高登永遠不死

大大力俾個正皮

Golden is everywhere

好正呀啦啦啦

一鍵留名

終於開到acc 林早洩我屌你老母

留名見證歷史時刻

踏上這無盡旅途

推爆佢

好app

好撚快好撚正呀屌你！

btw林早洩你個撚樣真係抵撚死，老母比狗屌

加入公投功能

LIHKG 有冇網頁版？
純粹好奇

過千正評

呢個post推唔爆真係冇天理喎

有

熱烈地彈琴熱烈地唱

你就係新世界既神？

幾時有腦魔同vip

加油
支持

有vip未
改做付費討論區仲好

我剩係要簡簡單單都可以，最緊要係電話睇得夠方便同埋夠晒爽快啦重點添呀，還有最最最緊要各巴打絲打出既文囉

快 d 出 vip 唔能想再睇廣告

期待腦魔

admin 好波

🤘🏼🤘🏼

出vip！

唔好賣巴打資料就得

希望取消 emoji

會唔會有高級會員

報到
終於唔洗做cd rom

希望今次成功另起爐灶

Same here !!

留個名

出vip定必課金

太開心了

真心好撚屌打 ，垃圾永遠都會被淘汰

好在過左檔

等Vip

❤️

創世紀

唔好意思呀 我入邀請碼果時用錯email 再申請已經入唔翻個邀請碼 可以點做

真心感動，本身已經諗住以後唔再上高登上forum
點知有人同我講lihkg既存在，真心喊出黎😭😭

支持巴打
出Vip 版我都會立即支持
另外我用返plus id 都開唔到新ac ，希望admin 可以幫幫手

如果有翻禁住主題名隔離果一點，就可以留名、移除回帶就好了，宜家係下面彈岀黎好唔方便

呢啲先叫app, 又順又穩定

Lm技持

希望可以以後一上黎就係熱門版面

期待vip

加油呀LI仔

BTW用濕爬嘅歌果然係識貨呀

利申：好唔鍾意有emoji，好撚有5p feel

恭喜恭喜

仲有 有無得加返個option 係shake to night mode

開壇post 歷史留名

有冇得唔鎖呢個post

禁用emoji

如果可以無咁食電就好

岩呀！！！！

屌那星成版都係5p仔同emoji閪，快d搞搞佢好喎

等睇高登收皮

幾時出vip 呀？

入黎報個到

狂賀

Gchi Gchi

朕經已請左小鳳姐黎祝賀

好順呀 辛苦哂

可唔可以整番一登入係熱門果頁？

LIHKG

頂 雖然好反智
但幾時有得畀錢

推爆呢個po

上啊

恭喜恭喜🎉🎉🎉🍾️

巴打好野

輕輕一推，不用太大力

名留青史

終於得左

加油希望搞得成功

少少意見，我想好似之前咁可以移動唔同台既次序，thx

非常好

一齊見證歷史

第一個post留名

新forum留名

十卜

Pish

希望如見到五毛會見一個 block 一個

上線了

1. 可唔可以整番腦魔嘅icon ?
2. 正負皮可以整番响下面個row 嗎？
3. post 之間間隔唔太清楚

加油 支持

係 ...

3. <---- 呢個真 成日㩒錯

林早洩食撚屎啦

熱烈地彈琴

革命

因為Plus仔有自己Ac啦

究竟幾時先唔會再彈出去

革命革命

呢度係咪1001制度 😎

留名睇林早洩收皮

等左1日終於都收到驗證email喇

👋👋👋

用iphone7+ 登入就話“認證失敗，請重新登入“
用網頁版就留到言
有冇巴打知咩事???

Po相咁方便既

In LIHKG we 7

👍🏿👍🏿👍🏿

中文名唔好叫高登喇，高登係負資產

新名叫
L.香港
香港L
香港撚討論區

無撚晒5毛 好清靜

會唔會係第一個1001?

1001

恭喜🎊🎊

加油啊巴打
收林早洩皮

強帖留情 🤘🏻

唔會

見證歷史

貼張J圖慶祝下先！

Yes

有幸見證歷史

in lihkg we trust

I love LIHKG

上線啦！

留明

快推
1001

推到1001

第一個post點可以仲字1001

做左8年CD-ROM,專登上黎支持新forum!

快d搞埋an機

幾時有pm
雖然都無人會pm我

仲未1001

支持啊！ 加油搞好LIHKG佢

快啲出埋web同android

咁耐都未1001

各巴絲好

快出VIP and take my money

支持 有無廣告版未，啲廣告好銀眼

等緊你個vip啊

等緊vip

正皮

舊有高級會員有無咩so?

方丈收皮啦

好撚快丫好爽
林早洩收皮啦

終於有驗證碼

9隻早洩走狗負皮

留名做老屎忽 時代革命

Cd-rom留名

人生第一次留名！

留低篤爛屎係度

搶先1001